+++
date = "2018-11-24T10:00:00+03:00"
title = "Вышкафест"
slug = "vyshkafest"
+++

Я редактор тура на вышкафест, и меня пригласили ещё и прочесть собственный тур. Один из вопросов отсутствовал в тексте пакета, зато был напечатан на заколке девочки из команды «Филёвский парк». Я сел рядом с ними и стал читать вопрос с заколки, но постоянно сбивался (в вопросе было много аббревиатур), а девочка ещё и сама записывала вопрос, поэтому чуть покачивала головой и читать было сложно. В итоге, когда я с третьего раза не смог, пришлось просить Самойленко это сделать.